[代po] 癡撚線 未來一個月日日都會有遊行

作為一個奉公守法 愛国愛党嘅連登仔
為咗避免違犯公安條例唔知第幾多條嘅非法集結
我係度呼籲大家進行任何集會遊行之前都申請咗不反對通知書先
例如 Bbq 行街 或者返大陸飲喜茶等等
你知啦 Bbq有火㗎啦

一陣無不反對 俾人以為我哋係暴徒 放火
容乜易俾人起訴非法集結或者暴動㗎

我平時行街又鍾意約埋成班波牛一齊
一陣間行路霸多咗位
俾人屌我哋進行未經批准嘅遊行就唔好啦

自推

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

push

#kill

推